export const architects = [
    {
      "id": 1,
      "name": "Elie Azagury",
      "position": {
        "lat": 33.5862199,
        "lng": -7.6707307
      },
      "imageUrl": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQiwNl6MUTDgu0fmJSGVQeaWrICWzCMprJSOQ&s",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Elie Azagury  was a trailblazing Moroccan architect and a key figure in modern architecture in Morocco. Born in Casablanca, Azagury became one of the first Moroccan architects to establish an independent practice following the countryâ€™s independence in 1956. He is renowned for merging modernist architectural styles with Moroccan cultural and environmental contexts, creating designs that were both contemporary and rooted in local traditions. His works included residential, public, and institutional buildings, contributing to the transformation of urban landscapes in Morocco during the mid-20th century.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 2,
      "name": "AZAGURY Elie_Villa Schulmann_1952",
      "position": {
        "lat": 33.5867122,
        "lng": -7.6609783
      },
      "imageUrl": "/images/azagury-elie_villa-schulmann_1952.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 3,
      "name": "AZAGURY Elie_CIH Office building_1965",
      "position": {
        "lat": 33.5853498,
        "lng": -7.6221555
      },
      "imageUrl": "/images/azagury-elie_cih-office-building_1965.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 4,
      "name": "AZAGURY Elie_Hay Hassani Housing Development (Derb Jdid)_1958-1962",
      "position": {
        "lat": 33.5719016,
        "lng": -7.6714149
      },
      "imageUrl": "/images/azagury-elie_hay-hassani-housing-development-(derb-jdid)_1958-1962.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkplJSEMisM8ITkUAk-8B-lXlCSg83b9ICpXosCTEX9hFEK5Xm4QAN0BxtO4QUJehgBoDHP_r5yB-swLAYCXmaLzpARNxNOJyuMDwUquFOwaXDnHSc6PfXM7Ya1aseDTDXYC0d95E3SysT4ko4tqVwiIIQYUBdAOPMYSli0620pcDDFAdpDSfTHIO7hz_3sruSWyOdMaW6B0JQ?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 5,
      "name": "AZAGURY Elie_Ibrahim Roudani School (Roches Noires)_1959-1963",
      "position": {
        "lat": 33.596622,
        "lng": -7.5853683
      },
      "imageUrl": "/images/azagury-elie_ibrahim-roudani-school-(roches-noires)_1959-1963.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkpWNPgxs0R3osZ2pDAFMk6PQVDItzFPyBZ5oIbDCn0hRZ5Ddmi2Bu-GaEB2tcasF5g46CNPRmksTiK1ojhzLYtt_Dl7lB-5zCKg2cl_FjF06-226J9SP-fAVM9ZRjqcJMG3ADeaKRBnT4h-6VgyIbnpHV5h1K-XW5GC2nb6FugL1tS0tVoqdvzLl-Qevwo_un88Pma7baaipw?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 6,
      "name": "AZAGURY Elie-LEVY Isaac_Mohamed V High School_1954_(Science Pavilion)",
      "position": {
        "lat": 33.5780597,
        "lng": -7.6151557
      },
      "imageUrl": "/images/azagury-elie-levy-isaac_mohamed-v-high-school_1954_(science-pavilion).jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 7,
      "name": "AZAGURY Elie_Sidi Bernoussi Post Office_1964",
      "position": {
        "lat": 33.6104427,
        "lng": -7.5096545
      },
      "imageUrl": "/images/azagury-elie_sidi-bernoussi-post-office_1964.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 8,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_AXA Insurance Morocco Headquarters _1977-1979",
      "position": {
        "lat": 33.5852247,
        "lng": -7.6227295
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_axa-insurance-morocco-headquarters-_1977-1979.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkpjlJx0WcICRvBSmyoUzexwA47ZD1er3ciGDS0yK4AzFmC8i3FCVQ1EhG4CbhZHHK1TPjCWrfiDoz0ijxJdgW8HO7T2VILKlPwr-xoX7OzF7ZVwDYbnK8g4GZrO_TKnFxDwfEjEeZVQ7IjRRepY4ab39zou-TB9l6ZW8rRRavzV9ItFiTjKsJyrq71lcMJy33iWMKM_6tre3A?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 9,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Th\u00e9ophile Gauthier School_1960-1963",
      "position": {
        "lat": 33.58489,
        "lng": -7.6434507
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_th\u00e9ophile-gauthier-school_1960-1963.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 10,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Villa Suissa_1947-1949",
      "position": {
        "lat": 33.5880384,
        "lng": -7.6454818
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_villa-suissa_1947-1949.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkoDmvneCqCDkBM2cqSw8XBKk0GPWDAxJqziHVcmBvTzkPOIJDo2CI-1o9IBudaPrNPhisJQROAorov_3pSz8P9lvvjKRs0wzzYxrHCCBhhbG5OQQeUELQBJ5M-wdBdkImiAxKpz1iou0CmRX-3ngvjYyzlsUXazHCNqsn6BRG_g3az0zNE8Cms7f4wL6HVJ9wEw7goJW7vrcQ?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 11,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Villa & Studio Zevaco_1975-1979",
      "position": {
        "lat": 33.5879005,
        "lng": -7.6708091
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_villa-&-studio-zevaco_1975-1979.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkq7SdkJ6T9E_7jbKQKN8ljwGmLSYDiqRFHgdK3fmWTq22rwe2gWYez2UGsfsopJUW4woAYcKpz3FCwjLxj9tbTNx07-WPDAYzQy58dtkLSENURQ4hlcUqu8Rw8LydM3BVCxmoJWA366uzkbyJ8V_74MYddPpBfj4QApTK5rMZNPI_iYQ0Wf6RMkVF_GCgVID6MQW8wFWv0H9g?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 12,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Agadir Street Market_1973-1974",
      "position": {
        "lat": 33.5865009,
        "lng": -7.6207278
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_agadir-street-market_1973-1974.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkp_yC5WfGeQc9H0gOorW6JDwqDpMCbNqHXPwa7eQYZ6Wz6uN5ewEAXP63p9hBbMiBl35efDabjWZGJxfG6u35xa-UXOuvvqCxf8kI5Mi400o__jWhZofiGPfBbyb_ci9ajtQlxy7Oi3mjyChd0rJ8DM35x3F67MJnv8tQU9YnwBg1-S9s7TV3wNdff54X8ARreSYwVDXCVGxw?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 13,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois-BASCIANO Domenico_Al Idrissi School_1952",
      "position": {
        "lat": 33.5925414,
        "lng": -7.6475092
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois-basciano-domenico_al-idrissi-school_1952.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkray71f6LlYYhx89_j2o_lcgQTTty7gDBEAMZlhU7AueyjcuNFvL5nknC9lI6qkWGyQwO38CL1Fki5fy4wI09prmA_wHdaWas5JtQ-dV_SiiCh99whDwexBkYr7FsVKThMZtvXgG7VVGueeNmBhP_XICD5ewiKBKXK76Wi44_vi9ofSPOUIGM7Kaj5z4N5RgjRUsRYezF8FLQ?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 14,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Bizet School_1960",
      "position": {
        "lat": 33.5771757,
        "lng": -7.6541185
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_bizet-school_1960.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 15,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Workshop VETE_1952",
      "position": {
        "lat": 33.5982076,
        "lng": -7.5784841
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_workshop-vete_1952.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkoZct3UqFNINIyC6nfIrwK5TPkY21zRjdQ35ErG1XfTGhISwHJ0cJhxrHslThifC7-TQofm_0ROD1p7ffN8p1NT4WL3V9YMyjY-1hLfAACGcnvzoTExblknhzBgTwZSLZAfPFqRxM7fTBccLTq7Pmb2M1sl7CBNfpVwhdEHhs-Y6Sd03WvFf_QRJeJ1aZNsoP_Lmt5uEIn3dA?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 16,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois-MESSINA Paolo_Villa Rosilio_1951",
      "position": {
        "lat": 33.5806067,
        "lng": -7.6307007
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois-messina-paolo_villa-rosilio_1951.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkpvTIK5X9Mwet99Sjdoewe4f3bkdBLb9lROPEr0HNJrUM_D7OFKbDSuHdpFuaSeI00JWx0GFVKO8rKvlhv5ywSADB060PpVWcJzwciYMDyQOf6VDPY4CLrhtVdjWoGJfdxYr5kStd7FpBdmRkzCSu6vB2lVxO6ib6n6hg2RSXzJTq2zGNf0L3opd0EwWn72yHFAqH1tnIQKCQ?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 17,
      "name": "ZEVACO Jean Fran\u00e7ois_Oasis Market_1974",
      "position": {
        "lat": 33.55684,
        "lng": -7.6351158
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_oasis-market_1974.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 18,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Assuna Mosque_1966 (Extension in 1972 by DUHON Emile)",
      "position": {
        "lat": 33.5617755,
        "lng": -7.6093493
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_assuna-mosque_1966-(extension-in-1972-by-duhon-emile).jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkrccIe8pqdxAOCyKlvo23FtGCCZTpWK7R6rxlhyGsUKhCOkU1jG-ZBFakcH81_X68sCrfEJjds55ol2_hO9DO-v03nHZ5_-RtlvZatm_5HQDpqHm9O8HKfb0u8dMs28NvRDTmyS66S4oZ0YCS78HAcvxmCapKppXtNY-zGIvZVWjTZf0GXU5wsPExCZDbCSb0GQYP9ZoJUr4g?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 19,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Ain Chock Post Office_1955",
      "position": {
        "lat": 33.5561137,
        "lng": -7.5966088
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_ain-chock-post-office_1955.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 20,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Tit Mellil Rehabilitation Center_1953-1960",
      "position": {
        "lat": 33.511503,
        "lng": -7.4956516
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_tit-mellil-rehabilitation-center_1953-1960.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkri4eULyKMZPwLfRqoLaa1SWjNYghRYfOKr67Tqvx8djJvY1ABTB4mEoXiMq5uEoJ0Ebtw-keCu0QcTGbIYn6B70Wv9O5UrL5MgRkVzyXTl6l2PSmIw7Z3ulGTxABDsiGdCn7V7NCo6NrzRZSp4mqtz7a8I7i2Bx8-c2R_KIuj9S10srTwi8imtyqY5puzKovEyPwr4u5T6mg?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 21,
      "name": "VERDUGO Claudio_Faculty of Law_1976",
      "position": {
        "lat": 33.54345,
        "lng": -7.6554014
      },
      "imageUrl": "/images/verdugo-claudio_faculty-of-law_1976.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 22,
      "name": "RIOU Louis_Mohamed V Sports complex_1979-1983 (Expansion)",
      "position": {
        "lat": 33.5810409,
        "lng": -7.6462076
      },
      "imageUrl": "/images/riou-louis_mohamed-v-sports-complex_1979-1983-(expansion).jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 23,
      "name": "RIOU Louis_Khouribga Residential Building_1974-1975",
      "position": {
        "lat": 33.5835014,
        "lng": -7.641372
      },
      "imageUrl": "/images/riou-louis_khouribga-residential-building_1974-1975.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 24,
      "name": "RIOU Louis-ROUSSEAU Michel_CNSS Office Building_1963-1965",
      "position": {
        "lat": 33.5915742,
        "lng": -7.5938542
      },
      "imageUrl": "/images/riou-louis-rousseau-michel_cnss-office-building_1963-1965.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 25,
      "name": "RIOU Louis_Nezha Residential Building_1977",
      "position": {
        "lat": 33.5874109,
        "lng": -7.604221
      },
      "imageUrl": "/images/riou-louis_nezha-residential-building_1977.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkr030DvVTyXcssJSxvr77qS3rmCBU_zoerTE3Hitct9QQo982zhpVRin_mEjNDCwp2EFBvRI5oI6mdb7OIl4S8e95149ieS07n3RXKkT9Kwrfajv_VVDKUGNDfjGPLms66AFwp3_p4XwrOtwEG1eCWpd9z6RJXwEyCCR9gi0YrqD4ahiBN_i8hvMT_ES8p-JAUUU9T8GlI1cg?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 26,
      "name": "RIOU Louis_Bournazel Market_1973",
      "position": {
        "lat": 33.5669857,
        "lng": -7.5600003
      },
      "imageUrl": "/images/riou-louis_bournazel-market_1973.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 27,
      "name": "RIOU Louis_AXA ASSURANCE Office Expansion_1981",
      "position": {
        "lat": 33.5849409,
        "lng": -7.6229494
      },
      "imageUrl": "/images/riou-louis_axa-assurance-office-expansion_1981.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkrSGYTchLlAa1Vpv7LUh0e6aAylrM8EXggN3gnRdCZxm-R5yKlXBY4Re6Wssl65TcOUr_ok5V8O-7RsNauihuzUVxROMu-b2NfUtDLrvjWp6Cb49qADi9KjNYpaiQ_lO6NWFXuj4ZyIzI4cEIU_o_24pgwHBQpfUhmHrDsLSOqNXNEtbyxJSrw9Ap5b5hq4LfxOt-wg2TJKiA?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 28,
      "name": "COURTOIS Alexandre_Riviera-Beaulieu Housing Development_1953-1955",
      "position": {
        "lat": 33.5655646,
        "lng": -7.6400172
      },
      "imageUrl": "/images/courtois-alexandre_riviera-beaulieu-housing-development_1953-1955.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkphLZtha6JGzxIzlMgeHeu93u0Rs2Wjc5OrSOpptsiRtskOkvc7UOAYAtr4YYX8Y9OPwqMf4h_nWw0qtN1uqsy6By1jAeMWRTPu72a0iAe8nvZwmmwmZwSzMH3nfjGdr6UOpE8gHs8gG_IUn6vLg2z2-0ELCy4-taW8FjgBBIHSd6l_ocExUQ1cSgdlw9FqwjnkSBgdfZfbYA?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 29,
      "name": "GALAMOND Maurice_Marshal Ameziane Housing Development_1949-1953",
      "position": {
        "lat": 33.5853154,
        "lng": -7.6195959
      },
      "imageUrl": "/images/galamond-maurice_marshal-ameziane-housing-development_1949-1953.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 30,
      "name": "BEN EMBAREK Mourad_Atlas Tower_1973",
      "position": {
        "lat": 33.5974345,
        "lng": -7.6103725
      },
      "imageUrl": "/images/ben-embarek-mourad_atlas-tower_1973.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkowh6Xd0G-GOxYy__xl1Acbd8cOXgvuZXoEeYikkcqIr0T3jP3KBEu0Xk8h3zM4BaAxQwWYVClGO25Nx17a6dVMqDQy2csbBhgc9-IplfgAtm3EUi_RD9yT1T75AtFd5uK8UgVGSpLg5Mvd57UAk8a3ZkH-B7Hl2GgBDZF0H-XrwgwfjYPzLXyLSLJSnx2ESGtQXYQQArb6Nw?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 31,
      "name": "BEN EMBAREK Mourad_Nouaceur Airport (Mohamed V Airport)_1978",
      "position": {
        "lat": 33.3698175,
        "lng": -7.5861613
      },
      "imageUrl": "/images/ben-embarek-mourad_nouaceur-airport-(mohamed-v-airport)_1978.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 32,
      "name": "CANDILIS Georges-WOODS Shadrach-MADDALENA Robert-AROUTCHEFF L\u00e9on_Youth Housing Development (Cit\u00e9 des Jeunes)_1952",
      "position": {
        "lat": 33.5759529,
        "lng": -7.6557224
      },
      "imageUrl": "/images/candilis-georges-woods-shadrach-maddalena-robert-aroutcheff-l\u00e9on_youth-housing-development-(cit\u00e9-des-jeunes)_1952.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Architects:\u00a0 Georges Candilis, Shadrach Woods, Robert Maddalena, L\u00e9on Aroutcheff",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 33,
      "name": "DELANO\u00cb Georges_Aquarium and Institute of Marine Fisheries_1950-1952",
      "position": {
        "lat": 33.6063976,
        "lng": -7.630022
      },
      "imageUrl": "/images/delano\u00eb-georges_aquarium-and-institute-of-marine-fisheries_1950-1952.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkpdjnts9lfGgB3Z2OjqiJRbQCWhYA5pnfduoeaBQDmxKRCXsHKTmTUoVD757K9nIOdMXhQ4luGmnOwExkwa023Uu9dHGYqrrIOSK7XYybBAgw-RmEk1Ou8yTFMuotSUKAEkE68-Ehztj0MOHNlpdeVne7l1vmKzUYju7HTv4XcGkQ9PPUN1ITeV3yNtYZqcRp9OTAmFSAPlbA?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 34,
      "name": "DUHON Emile_ONCF Housing Development_1973",
      "position": {
        "lat": 33.5872914,
        "lng": -7.5918295
      },
      "imageUrl": "/images/duhon-emile_oncf-housing-development_1973.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkpL-bumuNR_p3maqR9YHWVp3Is8tPuXF7SxWrUNv7gebxkfv8HMNh8lwi8Uc9U_VER4pIi4pT05x71VCHcmokyzKOSJM5yjzWYKkLq2was_kFPetLUzjUHW7xWAfjWPKJCRsAytHH0nAlPesU6lsfK7290xhyqnXl7lpnM0wJWftfTIg-kfMXKT4dy5qyAllkQjNnpA2Rbbow?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 35,
      "name": "FARAOUI Abdeslem-DE MAZIERES Patrice_Habous Office Building_1972",
      "position": {
        "lat": 33.5963528,
        "lng": -7.6129206
      },
      "imageUrl": "/images/faraoui-abdeslem-de-mazieres-patrice_habous-office-building_1972.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 36,
      "name": "FARAOUI ABDESLEM-DE MAZIERES Patrice_Court Of Appeal_1978-1980",
      "position": {
        "lat": 33.5946379,
        "lng": -7.602743
      },
      "imageUrl": "/images/faraoui-abdeslem-de-mazieres-patrice_court-of-appeal_1978-1980.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 37,
      "name": "FARAOUI Abdeslem-DE MAZIERES Patrice_Laraki Office Building_1977",
      "position": {
        "lat": 33.5977885,
        "lng": -7.6150498
      },
      "imageUrl": "/images/faraoui-abdeslem-de-mazieres-patrice_laraki-office-building_1977.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 38,
      "name": "FARAOUI Abdeslem-DE MAZIERES Patrice_Postal Sorting Center_1979-1980",
      "position": {
        "lat": 33.5927261,
        "lng": -7.6074266
      },
      "imageUrl": "/images/faraoui-abdeslem-de-mazieres-patrice_postal-sorting-center_1979-1980.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkrj-mJV3xmcWeQMmLpLEgODz5ozZuAcl6i6q76_Hck_G2sgRCsc4TuxLQgiaq2RXpfXmYLiC27vc0YMcMGpNbs4lV937WdUWzsAKij5bR-3G7T3C2WtUO65SaTqmMSJyUD3DiWjq1tAQFLlKWNb66lL6787BMx-HQBQg3j3zHwuluCzl9ssTdTQ_7uNnxjOnF_59Wy0j_LxeA?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 39,
      "name": "FARAOUI Abdeslem-DE MAZIERES Patrice_Wholesale Market_1976-1979",
      "position": {
        "lat": 33.5535382,
        "lng": -7.5551557
      },
      "imageUrl": "/images/faraoui-abdeslem-de-mazieres-patrice_wholesale-market_1976-1979.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkpTlwqTFFKR5dYeifM-kRJLLkUqLWoRqvbfdeSGy2nJkVlSTatvJcLc1RfD0qmVZ3vxVQWZBfOorZzkxgyAiSzDzilARJiT3DfAu6IuWBE6G4e7qsp276kcB1W9CczZzZZheTJJrTZuS3F6aZIMq3XXfywiPoFMv2CwmsCsS_I0KNKNqb475j2xGcVxyLzDTyR5UxMJnsbT1w?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 40,
      "name": "JAUBERT Gaston_Atlanta Residential Building_1953",
      "position": {
        "lat": 33.5945683,
        "lng": -7.596034
      },
      "imageUrl": "/images/jaubert-gaston_atlanta-residential-building_1953.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkp0xEKDl6frmz6ALFiUmWDQSth18WUdK4UgCc4ji4VwG4ddqkO4Uu_RqRmdaBEsg937Z946Q_urwd4dPjTGTHNIQfbhlvzKsnF5RVBbqAlrfGhkiq2tTZMPgeZFJPZiw7y63sefMB4udETunOPyz4UpnVZPbP_jOQqrU0EAeeUWR4cvZzfN9YPO6QTqX2sTp9e0dGcltMbqPg?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 41,
      "name": "LE NORMAND A.-FLEURANT Louis-Henri_\"Camiran\" Transformer Substation_1952",
      "position": {
        "lat": 33.5857134,
        "lng": -7.5964324
      },
      "imageUrl": "/images/le-normand-a.-fleurant-louis-henri_\"camiran\"-transformer-substation_1952.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkrwLfWdzPuCsrn2B9XgZLb2RJ2KkV3E7ZeJZW9F4azvmhqNWgCHJobDqT71y2xfgscx90tgQoMzpn-Pamb3IDlkAWOzxaJA7BJn75X1DY6zpMsiMavhsMbpiPi-rhglz4TOk5dZXsbO00esQePSSTy90yUKccS6Ia_SU2_sGttvg3_u_sJrxhCeHI3HMGve9P_9sV5_1bKJDQ?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 42,
      "name": "MORANDI L\u00e9onard_\"Libert\u00e9\" Residential Building_1949-1950",
      "position": {
        "lat": 33.5842962,
        "lng": -7.6103294
      },
      "imageUrl": "/images/morandi-l\u00e9onard_\"libert\u00e9\"-residential-building_1949-1950.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkr-AtCyaCr3MfHto_gc2MBAbI33tUA-a1CQoA-0C8kRWSaa267W-A6jr9oGs6ogsOuNMnolvMIKMrm57dD-76pld9PKO3Jmj7LRCiBdVDoD3PqgxIxNy8jUG0CwIDe3XRUrIeskCd0ksRe3qBZsYHpo-IZYUAAlGQpov_bxfEKjV636m-bdaQfehL4D75a7fD8pXxEw9ugQIQ?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 43,
      "name": "BASCIANO Domenico-BENSALEM Abdelkader_Larbi Benmbarek Stadium_1989 (Renovation)",
      "position": {
        "lat": 33.5956785,
        "lng": -7.6081999
      },
      "imageUrl": "/images/basciano-domenico-bensalem-abdelkader_larbi-benmbarek-stadium_1989-(renovation).jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkrbxc-OZh0wlrrJfHKT2QGO21Z6TeWdyiu-nsXhZZHnRmncoZ-K6E_BWuh0fkBPoQokN2Uvc_7M1Kbiewo9IEHgmIhzGMsqaPWh-ElnwIeVwPEsXmUbCXtuVXT9MrlErqn7kB9r5nzYni0NAK6Uv9WsC9buL9pdZeZrjTNOuybK3hOVGKTqcqkfWGfokgSX3nSbBMUHjDy6rw?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 44,
      "name": "BASCIANO Domenico_Cinema Lynx_1950",
      "position": {
        "lat": 33.5873602,
        "lng": -7.6174772
      },
      "imageUrl": "/images/basciano-domenico_cinema-lynx_1950.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 45,
      "name": "DENEUX Ren\u00e9-PLANQUE Albert_Bennis School_1972-1974",
      "position": {
        "lat": 33.5782128,
        "lng": -7.6542348
      },
      "imageUrl": "/images/deneux-ren\u00e9-planque-albert_bennis-school_1972-1974.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 46,
      "name": "EWERTH Wolfgang_Villa Dr.B. (Villa Ronde)_1962",
      "position": {
        "lat": 33.5870306,
        "lng": -7.6671658
      },
      "imageUrl": "/images/ewerth-wolfgang_villa-dr.b.-(villa-ronde)_1962.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkql-2wXB41f-InHVTEy7M7K-OVBC8hSaowsrOeQxfaHbge58PvFCOSnH6XcY8o1zIuDEBNdxt3WsB_ELjc2L-e4HGQJMdu4_6PV-LteCgIEbz-pe_3i3xVmYiD5QZDIUeZik6xggAzB3Omvnovx9d4utAZnrerNub0I-mTchBMO-_syQjM467iT8rteeVKCoeRD9UPV70W2eA?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 47,
      "name": "CHARAI Abderrahim_Faculty Of Medicine_1974-1975",
      "position": {
        "lat": 33.5748151,
        "lng": -7.6226069
      },
      "imageUrl": "/images/charai-abderrahim_faculty-of-medicine_1974-1975.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 48,
      "name": "ATBAT Afrique_Nid D'abeille-S\u00e9miramis Housing Development_1952",
      "position": {
        "lat": 33.5829531,
        "lng": -7.5642781
      },
      "imageUrl": "/images/atbat-afrique_nid-d'abeille-s\u00e9miramis-housing-development_1952.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkoxb0M3X3NOP3lFX4JpEbPDI01XcU6Ko1BYV17CTA_5rkbUEEA8k3mU-4AZi9eduLgTyE-L-iwrnaIut9qylWk3XFtV_61iofXGx-4RcGZwK2UON9fFxAOKqxRuqY6Mp5Lw1tbmdaKpbhCvvRSySiLkTnPnhGUUIN6PAAUQp8GAZO6VUfGmR-Ck4dGxNiz4znGs18iSk_EVcA?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 49,
      "name": "STUDER Andr\u00e9-HENTSCH Jean_Sidi Othmane Housing Development_1953-1955",
      "position": {
        "lat": 33.5529116,
        "lng": -7.5784853
      },
      "imageUrl": "/images/studer-andr\u00e9-hentsch-jean_sidi-othmane-housing-development_1953-1955.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkrz37g2I98r2jIaL4WlbdUr7Yln0RMNnInE-qEfOJOjeLSCYJq3jdrF9VGEAWNHKJXMln342-KcN6F8P9UIJQUBb-V0qhe8JkK3nDbGuz54XnJ0b-qNTZemMXwN9liD0tqua4uApJX8KD_5a0FwO_rkR9GUC1oGAwVlI9rd--XMjgAJyBZf2wrpMgBHkP1iT04AnNlXiSBzUw?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 50,
      "name": "EWERTH Wolfgang_Serge Varsano House_1954",
      "position": {
        "lat": 33.532722,
        "lng": -7.6453743
      },
      "imageUrl": "/images/ewerth-wolfgang_serge-varsano-house_1954.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 51,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois-BASCIANO Domenico-MESSINA Paolo_Tit Mellil Terminal Building_1951",
      "position": {
        "lat": 33.5977666,
        "lng": -7.4667911
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois-basciano-domenico-messina-paolo_tit-mellil-terminal-building_1951.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 52,
      "name": "DELAPORTE Edouard_Former checkpoint Khedadra_1951-53",
      "position": {
        "lat": 34.9480053,
        "lng": -5.9111305
      },
      "imageUrl": "/images/delaporte-edouard_former-checkpoint-khedadra_1951-53.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkqZgq5LeyiNOBlsLXIPoqQVKpBrPAmo2LWgy-dkl7_UWMAwFZt-yvXF3XF260oDWxdweHEcBGQjMWnDYZRUwV47mlLH5QSc2mYsZVxQpKpkacZ-5HChVi8iyHRWx2HjFnxTJqyPWZAwlEVpWB93NnkoDjNxdN6lY4yrVh4R_okze2zEeamiPPbBUyPy5CTET3WCTcnYOveuSQ?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>built in 1951-53 by Edouard Delaporte and Pradeaux (Ing.)",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 53,
      "name": "Low cost housing built in the 1960s",
      "position": {
        "lat": 35.7640136,
        "lng": -5.8241016
      },
      "imageUrl": "/images/low-cost-housing-built-in-the-1960s.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 54,
      "name": "Housing built in the 1960s",
      "position": {
        "lat": 31.4390456,
        "lng": -4.2341753
      },
      "imageUrl": "/images/housing-built-in-the-1960s.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 55,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Gas Station_1958",
      "position": {
        "lat": 31.6396747,
        "lng": -8.004251
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_gas-station_1958.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkrE82Jbzq4IRZAY9DLZkHtU9qNfvZ8nnE7W_yyAYRCzIW7Jh3OAeIgdpWkQXUNM1j_tpYiyjdXj-lE5Ke3ZlsN_mlOCrfeWJXMToj3vf72seLwEe4mVQPBu8QU7RT9xLZut8L1cBpa9j4rHQVaVQd_wx_ijPiIaXyV-fow0GSGa-32Iynz7A9emp0-sO00LFpro8jlOlf4XWg?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Zevaco builds the gas station using<br>a hyperbolic paraboloid roof At<br>the corner of a crossroads, the<br>Marrakech gas station is composed<br>of a shop, a trapezoidal ground<br>floor building with a very long<br>drawn trapezoidal plan, covered<br>with a hyperbolic paraboloid, and<br>two low walls close the space at the<br>back.<br>The gas station refers to an<br>aesthetics of local stone and white<br>lime, it will indicate a similar<br>lyricism to Mexican works such as<br>that of Felix Candela.<br>The two stone walls and the central<br>building are now covered with<br>white tiles.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 56,
      "name": "FARAOUI Abdeslem-DE MAZIERES Patrice_Housing Annouar_1958",
      "position": {
        "lat": 31.6244877,
        "lng": -8.0039173
      },
      "imageUrl": "/images/faraoui-abdeslem-de-mazieres-patrice_housing-annouar_1958.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkogAAzKSmOwzdJ7uPrroSlRlXFoBp4v-MX3qOZ7vSDTJGUDXoQFXFMpNbK7FYwrFRyd2EoKWzBbGBD-q2JZ845fRh6PBzMtSOMjsE56NStxgn9vN0rERuQisNgaU1fJiEDU-kuLhQuXIBvAtbHdMwZDuvCosDJ9z2s6XcbnagvNDHoqg0hVl55uZpm7MngcHCG4QqZOlfFB1w?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Located in the downtown area at<br>the corner of 2 streets, the building<br>was carefully integrated into the site<br>through a set of folds in redents on<br>its facades, which made it possible<br>to have double orientations at the<br>level of spaces, and also a solid<br>volumetric structure.<br>The reception hall is a generous<br>space where service programs are<br>integrated, staircases at the bottom<br>of the plot are illuminated by a<br>large zenithal opening that projects<br>natural light to the bottom.<br>The exterior is coated with an ochre<br>finish and the windows frames are<br>made of cedar wood.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 57,
      "name": "BEN EMBAREK Mourad_Hotel Al Borj_1960-1970",
      "position": {
        "lat": 31.6226702,
        "lng": -8.0032832
      },
      "imageUrl": "/images/ben-embarek-mourad_hotel-al-borj_1960-1970.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkpqJbbD3zTl8g9wvcwFwo79327RkjHhl5qaP_ZiJnne_5ikqKhUmQfjy_c1f8hB64DFR-0SKXHj5Y15rqhkUokD8JiXzBFOpXUzMZRaj01nhrobhZg1Jz5S_vSqyIW2Un5igQM84DYnnUqb1fp4vFm6JDxbIbqgHgcixugBK44620J_xHfq4xl0rgPkcKaHIxokcioQX9gouA?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Unfortunately found in a state of<br>demolition, the architect shows<br>us the concern for an architecture<br>that fits in with the local context<br>and its climate by using adapted<br>volumetrics and materials.<br>The hotel expresses a<br>monumentality by its compact and<br>massive massing like a fortified<br>village of south of Morocco<br>protecting itself from the sun. The<br>facades are essentially composed<br>of rooms, so their balconies are<br>composed in a gradually, which<br>gives the impression of ascension.<br>Built essentially in concrete, the<br>aesthetics of the walls are coated<br>with ochre earth.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 58,
      "name": "AZAGURY Elie_Court House_1961",
      "position": {
        "lat": 30.4219028,
        "lng": -9.6018014
      },
      "imageUrl": "/images/azagury-elie_court-house_1961.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkqsw9z4AK83Fh3HkJVsGsSpmaeQaKuozZ6eOdV8hG7nmex04xGNM8XYty5BT1tOUB4MvVwVC7wxkApxqzYFfQoi6yBoX1sE58i0LWOFU5oJ7AI9vpkos4gE0sPv481Rkf_5NtqKkR-eCqqw8Bud5WDFqnHJbAz-eKTh38urYHjmy_SU5tpa_wIXya6zBtp0aaHMMP9nBV3pHg?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>The architect designed it as a self-<br>contained complex surrounding<br><br>a central mass of suspended,<br>monumental courtrooms. the<br>outbuildings on 1 level and the<br>gates that completely fence it,<br>while leaving views of the inner<br>courtyards and the room of lost<br>steps.<br>The rough concrete form removal<br>frame creates a plastic play with<br>the courtrooms and other elements<br>such as the accused\u2019s circular<br>staircase.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 59,
      "name": "CHALLET Jean_Industrial District Garden_1960",
      "position": {
        "lat": 30.4129926,
        "lng": -9.5865535
      },
      "imageUrl": "/images/challet-jean_industrial-district-garden_1960.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkre6KYETB7ssvw1ljsbq_9v4ZMkkoanwOhzF8PvXRb-YXd0ALK3mdLvzCj_FuoefF5e3iJbcNwM4UWGpAfW_RanfmhsVaVALMrH2Xm3Wmf1fScthJyI31jY26fxHU9fw1oy0fj8dl2cSlPPwPAJsewKSNhMZKcZ1OSINKVejjvqMGx5uMsxgSqi04XUQ2ygmQyqygrdfxKeww?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Jean Challet\u2019s gardens are inspired<br><br>by the gardens designed by Jean-<br>Claude Nicolas Forestier, which<br><br>are based on framing interesting<br>views, respect and affirmation<br>of significant intersections and<br>respect for the site\u2019s components.<br>The inspiration appears local,<br>translated into the integration<br>of a Muslim life in the heart of<br>these gardens, which will give the<br>metaphor of a closed religious<br>space, a place of initiation to the<br>image of paradise.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 60,
      "name": "DUHON Emile_Town Hall_1961",
      "position": {
        "lat": 30.4203105,
        "lng": -9.5982802
      },
      "imageUrl": "/images/duhon-emile_town-hall_1961.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkrcUel5ff7Nxtl6RnG4Lw6SIpjx91G6jWMNeTB9kdZRHvhKrSvVqyWI9wHjgQhT0rjXMJBFNUzFeP0s0ADBABvyYglxV-upvjcQmG7DqJYdBbyZdNwj3kDR90zgKJG6ymLpS_W6JV5kxedxuG7BoGJziXYDD7o2dtyVh0Hz1K1N3CSo7Mxeg6v86BSf9lFwcCNuqVPPtEVcLA?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>The Municipality of Agadir is<br>a building that translates an<br>architecture of simplicity and purity<br>and refers to the past through its<br>traditional reminiscences in a<br>modern look.<br>The building is a cubic volume<br>composed of a central garden<br>patio where the light illuminates<br>the interior spaces. The facades<br>are composed of a composition<br>of reinforced concrete caissons, a<br>reference to the Berber collective<br>attics.<br>Overall, the building has been well<br>preserved and has not had much<br>change or deterioration.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 61,
      "name": "FARAOUI Abdeslem-DE MAZIERES Patrice_Apartment Building D_1960",
      "position": {
        "lat": 30.4206208,
        "lng": -9.5967337
      },
      "imageUrl": "/images/faraoui-abdeslem-de-mazieres-patrice_apartment-building-d_1960.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkr4H3ZuRW5YN7aSlM1QK4s6-Xcu9vPCStDfu06_5vn_YkE0Mcxg0lz54oTqgz2UnGAio5RH-nP8zqH4Yz8AqOz5Hn5l__bpzSNFoCRaggX9xmzhUabKQmUO-NP365gZ5gUoWPClwHZfuzoMHplaiOacV6jS9dmZ9i3OEjAlsJjNyGioxARvgIgD8hI18jsR2GLb5AWsdQc0aw?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>The Building D reflects a rational<br>architecture where the structure<br>and rigour of the forms are present<br>in a besides concrete and lime<br>white. The main facade is composed<br>of loggias protected from the sun as<br>well as private patios protected by a<br>stone wall, unfortunately occupied<br>by cars parked, the rear facade is<br>more sober and composed of small<br>openings, not much maintained.<br>The buildings O1 and O2 are 2<br>similar blocks of 4 levels in the same<br>functional spirit and language of<br>materials as the building D but are<br>distinguished by their height and<br>more intimate openings.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 62,
      "name": "RIOU Louis-TASTEMAIN Henri_Apartment Building A_1960",
      "position": {
        "lat": 30.4213947,
        "lng": -9.5984684
      },
      "imageUrl": "/images/riou-louis-tastemain-henri_apartment-building-a_1960.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkqBoWTuMeV3eBnntd7TMdNahAOVcKM--cCzUzk6SIRr7now6soKDs7R9Vc54d0XOJOgIU82OAbcOlpRkRByRMOHs_PTLvZF2Mv57qADnKZGxhb-wcUPz6mwLg6y8AT6t49PKI2ONHRYf1soTqfigqQXoIiXzgZj3bb0wKYI44xJAOGOOGXQl8S_jsJ45cMuqC4mQfbeHTLgVA?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Building \u00abA\u00bb is a symbiosis of<br>urban planning and architecture in<br>the new city of Agadir, which was<br>reconstructed in 1960. The building<br>is more than just a bar, it is a<br>bridge building that links 2 districts<br>of the city and reinforces its urban<br>cohesion, an urban ramp displays<br>the entrance to the building. The<br>architectural character inscribes<br>the building in its modernity,<br>originality and purity of forms<br>where the sensitivity of the<br>structure and the rigour of the<br>forms, a grammar of concrete and<br>white lime.<br>The building has aged well, white<br>walls are easily painted and the<br>quality of the concrete remains<br>plastic.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 63,
      "name": "VERDUGO Claude_Wholesale Market_1964-1965",
      "position": {
        "lat": 30.4150964,
        "lng": -9.5842967
      },
      "imageUrl": "/images/verdugo-claude_wholesale-market_1964-1965.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkr3Ya0kEWh-7ttqSeJ_c_YdmkCbaqM73vBS2KIP4Ie6g7h4JQALMvspf6ro6ut4OYe9TuYRAEIDrB3DZqJOgIqTTKO6j-KwfGE4Qvk0bN2-BTictYtCCzP-0mk8ZsaJhi6K4JXk3VtFFvDwb52E9wE4MCeP4fBH7v9d6h7Ne2cTuKhVjQcKPHnQDi0kCJy3ljRwMUJXBKulyw?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Shortly after the earthquake of<br>1960, the dome was built from<br>a system of three-dimensional<br>tubular steel structures with a<br>single sheet span, using a small<br>number of supporting elements<br>while ensuring its rigidity, it is<br>wrapped in a polyester covering,<br>partially damaged by fire incident,<br>the steel structure has remained in<br>good condition. A rehabilitation<br>project was set up to rebuild the<br>polyster convering the structure.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 64,
      "name": "VERDUGO Claude_Municipal Market_1960",
      "position": {
        "lat": 30.4218015,
        "lng": -9.6001414
      },
      "imageUrl": "/images/verdugo-claude_municipal-market_1960.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkqb4drkwxFiaCR223fEP1c-jMW8pqzwkjrrGuSEaYeCglHIpdgsW3G4T64foZhfokJlD_HOELYPkrsb8wLg3inh9m3PtBpxBfRyQTYXG8QC2fuga7bc-sWf1OiI2OjRAMDV_E6o16mwo359E4vHCnPel_6Oa_wBaRkUDft-V0Kn-mu3d1N5QXXhkCGvIfQl9yXicGZunCQx7Q?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>The market is folded in on itself,<br><br>and the raw concrete suppor-<br>ting structure appears, creating a<br><br>rhythm on the facades and playing<br>with the white limestone walls as<br><br>well as the stairs leading to the up-<br>per floor.<br><br>The project is rational, the facade<br>on the ground floor is marked by<br>entrances where you can sink into<br>the ground thanks to stairs, a calm<br>and spacious character is conferred<br><br>to the space. The structure is exa-<br>cerbated by cross beams giving a<br><br>completely free interior space where<br>circular skylights illuminate the<br>spaces, the aeration of the buildings<br>is possible through the horizontal<br>openings.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 65,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Post Office_1963",
      "position": {
        "lat": 30.4206598,
        "lng": -9.5975607
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_post-office_1963.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkp-fLdWKcLc0cXa0K3cHlxg8ywSNv4pUg3yclSj7uo9FR2WESirRxQ1reOINbO_9IhTdhaY7z312rB3Vq6z8ExQBUZ3JNOS773xBYcK9O8JNryAMYEzIfFAmNkseQAG4zdP_jJ1ue8SzMXUEWOwW1tSOAiflNAfqTWvs4Zdfdlar8JnPMoQVgpU8ye52cvIDturGzNMklTmtA?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Zevaco has created an architecture<br>that represents the solidity of the<br>reconstruction by alternating the<br>apparent structure in raw concrete<br>with the white limestone walls. The<br>horizontal aspect of the building<br>accentuates this effect and blends<br>in perfectly with the square.<br>Inside, the light is tamed, it is often<br>zenithal or enters through deep<br>cracks almost invisible from the<br>outside, the visitor feels protected<br>and surrounded by a deep local<br>cedar wood (guichets, wall panels,<br>benches...).",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 66,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Courtyard Houses_1964",
      "position": {
        "lat": 30.4247623,
        "lng": -9.5989229
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_courtyard-houses_1964.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkrgxe6JB-dw7zxS2PYiuambXZctwEVgzCm4nfYoeenfTVPvsWdXQF1KgtEI50qzDyXgxp1EBO_Kjx5dXSio5HBtMTYxlFOmvAt3WKAKULh_EUUCF4YhAuNBVkphahNZert5Zv3J7QoyyLL8XSnl93gHHOiIicrJV_p-GaDKIJu6OsdjggBu66lDiKBlxsWISzg5IkS7QD9enQ?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Zevaco\u2019s courtyard housings meet<br>an urgent need for low-cost housing<br>for civil servants. Economic<br>dwellings on the ground floor,<br>illuminated from all sides, testify to<br>the architect\u2019s regionalist approach,<br>that meets the same criterias of<br>his designs for public buildings.<br>Each dwelling, mixed with an<br>omnipresent vegetation, is flanked<br>by patios on its east and west<br>facades, in order to receive indirect<br>light all day long. The success of<br>These housings was rewarded By<br>the Aga Khan Prize in 1980.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 67,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Housing_1960-1962",
      "position": {
        "lat": 30.4255473,
        "lng": -9.5998886
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_housing_1960-1962.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkqWwlfa2u4YQ3Pey6WxuF9M7LTuHfoUtNZ_DdKIaQUcn75NmKytMmPnmeXb7kKg9OyT2SaEwETiucLmqVpcy_RP-TeCK66VFP7ZbzDDKoOJTUsD2BjBpTuFVN31WnLZHLfB3hBOoJo9_sFg6ci4sd6FAZrId0Iw39WpSjO-dvw-8OQ50FBq_7E7UADgtOQwRKEIrPbvAJMCfg?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>They consist of 2 blocs. 2 to 3 floors<br>for government employees. Their<br>particularity is based on the model<br>of their facade, where a play of<br>fills and voids is being set up. the<br>hollows are often loggias that are<br>either empty or marked by concrete<br>frames that give an animates the<br>facades.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 68,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Souss Al Alima School_1963",
      "position": {
        "lat": 30.4249368,
        "lng": -9.6005826
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_souss-al-alima-school_1963.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkrnrmzQHXJQDLZLo_ecs1Q42j-gVPvgAOEZqH8fWpScf8EUo9s-5d9E_SFJZdJqSpzxbojjsiamIvwaxg4HxjnEsF5KMe35R_MFquNujzqAFfmY3J5YUsj_zUm0mMEHP_Yfir25iEKad6uPBkJsnJH36ybmemHYn5bGyl1l2H-4Va2QHGAj2ZF0i4Nfi70uYCZbBzjq3OP38Q?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Often perceived in the form of a<br>butterfly, Z\u00e9vaco wanted to create<br>a spirit of unity through the central<br>space that is the administration. A<br>remarkable work of the meadows<br>on each side of the wings to connect<br>the classrooms and serve as<br>bilateral lighting. The architect used<br>materials such as: raw concrete,<br>wood, plaster and granito. He<br>creates spaces and volumes that are<br>often unusual, but extremely lively.<br>Nothing is left to chance: Every<br>detail of the project is studied<br>architecturally and sculpturally.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 69,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Fire station_1963",
      "position": {
        "lat": 30.4174967,
        "lng": -9.5919526
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_fire-station_1963.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkpinMipmlESc_yLmrjUFRGcXqD_c1fZJSAcOWvXw4TQapT3Tv1N-OdWvmqyFYdeC5Wmxao2cH8tRiwsm8U450BUPkvKg7p3N-F8t55Uuy1WNOj1SkElJXD3AqCYwsqx9l1vPqDz8M3L7UxdLwq37or7wYQ1L2sLdZ8aEmw18_WUW4uDNaFiOtMQ8lPNVycN-JZIBJU8jZVwgw?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>The fire station of J.F. Zevaco fire<br>station differs from other buildings<br>built during the reconstruction of<br>Agadir. identified by the tower,<br>and monumental in its large circle,<br>the building also contrasts with<br>the other works of the architect. It<br>gives it an impression of solidity.<br>Among the landscape of ruins that<br>is then Agadir, the barracks look<br>like a blind block of raw concrete,<br>a refuge, and a reassuring signal in<br>the city.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 70,
      "name": "VERDUGO Claudio_Market_1970s",
      "position": {
        "lat": 35.2402357,
        "lng": -3.9310523
      },
      "imageUrl": "/images/verdugo-claudio_market_1970s.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZko2Soe5PgdiXDWx59l120TRcQ1uKakHz2zyWP9OnocRWDUktg-3ExkwA8QIhFP6EIQ1AMAmLMPNI0lpHhy9ldwZF_0hq9Mml801yAEOkS-d-bcOMk0qWcQVIG8JL_mhBTYFUvtHdnt2CyaE5Sxf2kxVa1pVM_YpoNhT85vB1BCPK6jk1lQ-90cl-l1fGXOhcdKxg8elWMSyDw?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Photo by\u00a0 Anouar Akrouh",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 71,
      "name": "RIOU Louis_Hotel Al Moahades_1960-1970",
      "position": {
        "lat": 35.7777265,
        "lng": -5.8000359
      },
      "imageUrl": "/images/riou-louis_hotel-al-moahades_1960-1970.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkoXMJNkJhSgyRwslwL8comN7rk08KsSGz3fu6epLGv68DNgAHPpPXHi90RW8j8q61lKcm6J8LAemMAV9orJ8bnjPK1qVkKIv1v6CNoJ9uDNj68UeWBW3vYv-0oc6egoG4n41qK1vqV3SBsVyiuZrrIOTyHixU1u9QOQIsBtDLIU3nb3QpQey9tCd_PtbW4iWfo5XAsDTOpKJQ?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Located on Mohammed VI Avenue,<br>the hotel remains a sign in the coast<br>and offers visitors a direct view of<br>the Mediterranean.<br>The project is of tower typology<br>where the rooms are arranged all<br>around and made of balconies<br>giving to the outside under a<br>repetitive treatment, it is posed<br>on a rather broad podium which<br>hosts the public spaces and meeting<br>places.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 72,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Yassmina Hotel_1968",
      "position": {
        "lat": 35.6658248,
        "lng": -5.2875035
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_yassmina-hotel_1968.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkpqi4pD0peCYevmklScpgGFle1vZlhpDWIYfgU-u1TyGPpoGcU6JfIJpz8T0-vLYON_-8L5t6uq1kFd-2P56SHiKmMBA_Yuq6p_0VlyQzeTfPnFy4ERH0Y7wBXRLepRe8sddUC8pIELN-2n4vTO6l__gWa6Zz4DorJeQrKA7DlEN2XzMkxpgPrqetHjq9jhchFhMhwkOS9tjg?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Built on a topography joining the<br>Mediterranean Sea, the hotel is a<br>true architectural symphony. The<br>project expresses a sensitivity to<br>the pure and organic forms of the<br>Mediterranean region in contrast<br>with the plastic and technical<br>performance in Zevaco\u2019s work.<br>The public and service programs<br>are located in height, the reception<br>acts as a sculptural treatment or<br>an organic envelope supported by<br>concrete arches joining towards<br>the sky and open of an oculus.<br>The rooms are integrated with<br>the topography and have views<br>towards the Mediterranean.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 73,
      "name": "AZAGURY Elie_Cabo Negro TouristResort_1970-1980",
      "position": {
        "lat": 35.666724,
        "lng": -5.2851468
      },
      "imageUrl": "/images/azagury-elie_cabo-negro-touristresort_1970-1980.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkodgttaqUJwf9UrmjXJUhX3h2F2yLgFeLVwFe6G-LHQZTABqE85G4O19fCR8cdu97M0Hj-NOvx8ZYmCoAhtDVO0gi_J23CMo5k0RcSgyfCMNOdcf_eQ7VOi6ORlUuj5io9rabRx5tLS2jG4nyMVRPS3bumjseoNyZe7ENOxPS6iQyEYchcGS2vY3w47OlmjHBHtGMEE9HKwbg?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Azagury wanted to create an<br>attractive city for tourists, integrated<br>in its context. The seaside resort is<br>designed in a high density, inspired<br>by the traditional urban fabric of<br>narrow streets and public spaces.<br>The typology is characterized by a<br>seemingly spontaneous assembly<br>of white rectilinear volumes with<br>large openings, balconies and<br>covered terraces overlooking the<br>Mediterranean.<br>A project that makes architecture<br>both faithful to the ethics of the<br>modern movement and sensitive<br>to the vernacular vocabulary of<br>the region. The architect works in<br>collaboration with the sculptor<br>Cesar designing a fountain for the<br>resort.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 74,
      "name": "FARAOUI Abdeslem-DE MAZIERES Patrice_Hotel Ibn Toumart_1970",
      "position": {
        "lat": 30.5234963,
        "lng": -7.9076256
      },
      "imageUrl": "/images/faraoui-abdeslem-de-mazieres-patrice_hotel-ibn-toumart_1970.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkp8KVZB2ODia78mDJltm-d0w6cnlL91qHyVYyy7IvawCPLHEK03nLjTM1EIBuoJkclylKA6Rgdem95Qw6DnCvAu9GSaYQh17NXubNf7-9sMH7X5PqiXgNDrf5SpFgBSseFMeNGWNlTx7UG0PlziR6rggDmbsxD3yvn11grRwghmwa_9GNiT2udsFosQUOIAMMvFx6vTMaP3Rg?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Unfortunately found in a state of<br>abandonment, this architectural<br>jewel has remained almost intact<br>over time (closed since 2013).<br>Near the village of Taliouine, the<br>hotel was located next to an old<br>kasbah whose main pavilion and<br>watershed have been restored and<br>carefully harmonized with the rest<br>of the project.<br>The building dominates the<br>landscape thanks to the height of<br>its valley, and the architectural<br>composition is an interweaving of<br>several volumes of different heights,<br>which creates a rich plastic and<br>refers to the kasbahs. The structure<br>is left exposed in rough concrete<br>form removal, and the wall<br>coverings are made of terracotta.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 75,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Teachers Academy_1962",
      "position": {
        "lat": 30.9217982,
        "lng": -6.9219937
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_teachers-academy_1962.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkqnIpxzbqszYQcbO2CR0X0HTapORrGi7_c4fvxcb-D7a6CeWMbCK9q5njL463qqfSJMoKGSGo0zwCj95e86tYk1jloqVh3noVByLxy9sv4AppG6APwK2sjRftk9ez9484P_iDg0al1HZuAqUCLbeHM5Zc3z6Y8GueAqMEQM8JdbSTpxyRUWjddbZKAfrQwCqccQhTx1irk0MQ?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>The school is a group of buildings<br>that respond plastically, as<br>illustrated by Marc Lacroix\u2019s<br>photographs, in a repetition of<br>square motifs and vertical lines,<br>the large squares of the dormitory<br>building responding to the smaller<br>squares of the refectory.<br>The relationship between sculpture<br>and the building elements is<br>always present in the architecture<br>of Zevaco, as it is shown here by<br>slanting pillars supporting the slabs<br>of the external passageways and<br>appears to be floating. The building<br>don\u2019t contain any facade ornaments<br>but yet it\u2019s pure opennings make<br>it very sculptural, specially with<br>the light and shadows animation.<br>Unfortunately, the building<br>remains poorly maintained.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 76,
      "name": "AMZALAG Armand_Hotel Med-Club_1960-1970",
      "position": {
        "lat": 30.9195342,
        "lng": -6.902746
      },
      "imageUrl": "/images/amzalag-armand_hotel-med-club_1960-1970.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkpfGq15whw1d0izsMIEVKZDJSCSzeGbdrMSPFe7w7M1hBkFrCeWcUf_01lYOMCOFVC-ymDMQcvi-97ZsWG1wj0PkZM9uNQtdb3M_GXn5A81U2RZMpvRwqcw_aJB56u4N862NwGGzdNDbtePEeXZusRDnpmPdST2vZHA_VGZQJnW1zp39kLA6UcyhQ6HEIaHaMdW-ZPoVR-syQ?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Unfortunately found in a state<br>of abandon, the hotel is located<br>above a high valley, overlooking<br>the city of Ouarzazate, it is visible<br>from a distance. 3 blocks are part<br>of the project program and are<br>linked to their angles, they allow<br>the connection between them and<br>reinforce their massiveness to the<br>image of the kasbahs, this dialogue<br>is also reinforced by the different<br>heights of the walls. These elements<br>are respectively illuminated by<br>interior patios that illuminate<br>the rooms and the adjoining<br>programmes.<br>The structure is made of reinforced<br>concrete, and the walls are mainly<br>made of terracotta and local stone,<br>which reinforces its integration into<br>the city\u2019s landscape.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 77,
      "name": "FARAOUI Abdeslem-DE MAZIERES Patrice_Hotel Kalaat M'gouna_1970",
      "position": {
        "lat": 31.2398437,
        "lng": -6.13121
      },
      "imageUrl": "/images/faraoui-abdeslem-de-mazieres-patrice_hotel-kalaat-m'gouna_1970.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkqC5OnXh5lP-X_ObY-tmcVTQ3aBcwAsPu0TFE-APo1B9OZ_92cj8wn9KIo4V3xrgwDz_elPl5GuaDXW3ikb4xwR4JhegNiyeIIeHPNJIBNrcosxDqMnaUvGz_gceqp4UESYPvVi8rVOTGz63H0Rzwlgh5BMOiuXRRpn5eSJZLM73-H5JkmNFmK9Gl3086sT1K8woI0BD0eA3A?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>In the same spirit as the hotel of<br>Dades and many others, the project<br>occupies a plateau overlooking the<br>valley of the river M\u2019 goun and the<br>city and allows the magnificence of<br>the natural landscapes of the region<br>to be seen.<br>The hotel has 100 rooms and is<br>interconnected by patios and small<br>courtyards, which give the project<br>natural lighting within the rooms.<br>The concrete retaining walls are<br>covered with masonry and the<br>exterior cladding is tinted ochre.<br>The hotel was being renovated, and<br>hopefully will not going to have any<br>major modifications.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 78,
      "name": "TASTEMAIN Henri_Faculty of Science_1960-1970",
      "position": {
        "lat": 34.0335738,
        "lng": -4.9769353
      },
      "imageUrl": "/images/tastemain-henri_faculty-of-science_1960-1970.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkpsagwdQaLNnleQThPXXp0O6OMlEetabK39A3o8BPUnCH0X1Ypn7nzLc1h1ssxz8V-khXSfeYWAr-njMQ4QuiS4Q6VQ0NpWA4oBY-ym2dhhRyz4s1Ww-OhgHWq8mkXexKddTVxIZ4vo5eqbXhnaxFuN8nlXt6MqObsz1TZZv2DsWFdj7piDeb_KJ0VJlw-zkbgXgYWuBtkc0g?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Located in a university complex,<br>the faculty expresses a functional<br>organization where horizontal and<br>linear masses (over 2 levels) which<br>represent the scientific departments<br>and are punctuated by hexagonal<br>blocks of different sizes underlining<br>the amphitheatres.<br>The project is centralised around<br>a nucleus which acts as a large<br>covered reception hall lit by an<br>interior plant patio and containing<br>an access ramp to the upper<br>floors which allows an interesting<br>promenade close to Le corbusier\u2019s<br>expression of modern architecture.<br>The structure is expressed by the<br>rough concrete formwork and the<br>general white limestone envelope,<br>which gives the project a coherence<br>and harmonious unity, the building<br>has been well preserved.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 79,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Station Thermale_1960",
      "position": {
        "lat": 34.0275779,
        "lng": -4.8822824
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_station-thermale_1960.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkrV0mofM6FCc0jGJ9xZrFsRPCigAaBIFlr-oEg7dXzfM71BX_Dx5DVP0WKrcWyNz_nb6durkWKga_s4jxJrtWKUwK-b-3kkwzj4XqEz9zlLPYbvw2PnWPWJO4NX-xmZ3QRtWSKT28WTW2Szz2zY7zOWqTiprfc1Z98zr8NNZLwKyZ7BGBaC9ILXBbCn-ZDflSC-q3_WNppf9g?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Built on a rugged terrain in the arid<br>mountains, Zevaco uses different<br>constructive solutions and becomes<br>for him a real plastic game.<br>Almost entirely built in raw<br>concrete, the architectural part is<br>a true ascent around the \u00abwater\u00bb,<br>through a monumental concrete<br>staircase punctuated by ponds and<br>pergolas.<br>The entrance to the station is<br>signalled by the construction of<br>superimposed concrete blocks, such<br>as stretching arms, which gives it<br>the status of a \u00absignal\u00bb.<br>In deplorable condition, Sidi<br>Hrazem bath complex will be<br>subject to a rehabilitation project<br>by Aziza Chaouni Projects.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 80,
      "name": "DELAPORTE Edouard - GOUPIL Gaston_Housing_ Meknes_1952",
      "position": {
        "lat": 33.8930174,
        "lng": -5.5635944
      },
      "imageUrl": "/images/delaporte-edouard---goupil-gaston_housing_-meknes_1952.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkrdvJlkAb6tGi-hwayZx-OjqVD9tqVU9Tf7fXVlnPAgyfBs7cpGHXCZdolKtde4m5_BEcHvEVmmvwhIp0OetjRXhfFvbHgQE-m1B8kz8snyvROgcOcVmdg3bf9pxmYWEgTia8ZFbaa3b5CT9zSxGhif21Mk0paetHgEvliUZBMnhVwzI_iMVaaL5yAnfyxvw9v9QiFYmvlq6Q?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 81,
      "name": "FARAOUI Abdeslem-DE MAZIERES Patrice_Hotel Dades_1974",
      "position": {
        "lat": 31.3743722,
        "lng": -5.9827586
      },
      "imageUrl": "/images/faraoui-abdeslem-de-mazieres-patrice_hotel-dades_1974.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkpYA7PSquTCMUpmRUbFoAscrueN2NCRfGgxlxHYBbF2483Y36XWQKiYtvV3aNdW-E-5kcUACFleLJ0JZCaH34LyBmnSlZAk3ML-rnRdLvgXmns7TBwmzRRviwwbNMJI462uxIXqTR8nlI1Ofm5ahgYigorIXl-h4YWkLhl8t1hlxKo-VMAqsTfIf0-FRL1iKqn1lLnfv_7okA?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>The Dades Hotel expresses the<br>interest of architects in the richness<br>and variety of the traditional<br>Moroccan heritage.<br>Located above the large valley<br>that surrounds the city, the hotel<br>overlooks the city, visible from afar,<br>it becomes a landmark. A compact<br>and massive architecture resuming<br>the typology of the Berber collective<br>attics, an interweaving of volumes<br>that give a plastic richness, a<br>gradual interweaving in height that<br>accentuates the monumentality of<br>the project.<br>The building blends in with<br>the landscape and disappears<br>completely, becoming a metaphor<br>for a rocky building that emerges<br>from the earth.<br>A hotel chain has invested the<br>project, unfortunately the interior<br>has almost completely changed,<br>remains only the external volume.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 82,
      "name": "FARAOUI Abdeslem-DE MAZIERES Patrice_Housing_1970",
      "position": {
        "lat": 32.3260661,
        "lng": -6.3701201
      },
      "imageUrl": "/images/faraoui-abdeslem-de-mazieres-patrice_housing_1970.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkp6L0bjhDBxAPUK0CFDqmV77FOyGlHbGET1tK3DjKriESfNgRdzSU--FIRnFZQqQ1ZqfZKzuJTO4vBp2w01Wyti4vFA5irHxGGDILPdQUx2qFQg3BtOfoPdID_pmb1b4myjwBQPr5_wKNvttCXe4QTZ4v_dPaY0g8RAmFOkHv1x3JS5b6SIBryOFh4nZ7zujawMphy062mjPQ?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Designed for the workes of the sugar<br>refinery, the urban planning of<br>these accommodations is typically<br>traditional, the apartments are<br>connected by paths and alleys<br>reserved for pedestrians, which<br>gives the space a quiet and intimate<br>atmosphere, the car traffic remains<br>outside the complex with easy access<br>to the car parking lots. The existing<br>olive trees have been integrated into<br>the landscape, these arrangements<br>have been fully agreed upon by the<br>inhabitants, and each housing unit<br>contains a garden courtyard.<br>Several housing units have<br>been raised 2 to 3 storeys but<br>are well integrated in the urban<br>configuration, the interior gardens<br>are still maintained.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 83,
      "name": "ZEVACO Jean-Fran\u00e7ois_Courthouse_1960",
      "position": {
        "lat": 32.3304058,
        "lng": -6.3617537
      },
      "imageUrl": "/images/zevaco-jean-fran\u00e7ois_courthouse_1960.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkqRWsH7YmQIB5M-PVVIlbPNBubF9YtXcnJwPyZGW78xTGYd2MIQy3HJ3i6GCOCZe-LU7Tkncqtxqh8WsYuthTvQMO7z-mAfrjrxn1MfzSB7ikjvImSRw_Q0anczwgQ2_AelWvkaHsBb9IaMK55r1UuY8UwD9qbBPdfrzBePOYjx90DF3AWhETW90qZmhZ-CvZlnIMnjANPkEQ?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Beni Mellal\u2019s regional courthouse<br>is organized around a rectangular<br>central patio surrounded by four<br>wings in which are orgnised the<br>waiting rooms on the ground floor,<br>the offices on the first and second<br>floors.<br>The volume of the courtrooms<br>located in the centre of the<br>courtyard is accessible only on the<br>second floor of the office wing by a<br>set of terraces and walkways.<br>The pillars supporting the central<br>courtrooms, whose base form<br>reverses at the top, the cooling<br>vaults, and the terraces protecting<br>them from heat, they are functional<br>elements that are treated with an<br>impressive plastic expression.",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 84,
      "name": "ESTALELLA Ram\u00f3n_Hexagono housing group_1960-62",
      "position": {
        "lat": 27.162631,
        "lng": -13.2101432
      },
      "imageUrl": "/images/estalella-ram\u00f3n_hexagono-housing-group_1960-62.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkqtPS5Ex6Qfbb_gEAm-x5vEFPghduDOw6luWLVdf1AJ_X04HW9CZB2Zg2D0eAllOyjvo402Z2a3kh7QjLUGbhEDq_AyJ0rZR2UBlsSzHZ6Tv0HiFy4-2vPpR7BOi3QVcfalYE8PKCvsH_40huiMKeFCt_Xw6e4N578oqT0huptwVmeLoi_4wMmCrgOGzvKjsmDH-OFJ-0cTig?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 85,
      "name": "ESTALELLA Ram\u00f3n-CAPOTE Juan Pedro-SERRANO Jos\u00e9 Pedro_ Lamkhakh Market_1960-62",
      "position": {
        "lat": 27.1629141,
        "lng": -13.2094891
      },
      "imageUrl": "/images/estalella-ram\u00f3n-capote-juan-pedro-serrano-jos\u00e9-pedro_-lamkhakh-market_1960-62.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3AEDAZkocd3bHjtdDDzApdg7-8kHB1yOupsMuLwCOjRnWWlYfX-CJXNf6sFioJ69m3YwFAxprklhyw72TiXB406qXTd7ecvajGJANWbIlxxjl67ENww_ai24yYj1zPbWgoCh-k44dccHBTKp4FSO3U7Xgw4Y4d42pPwEUu5SYhwy7V0eXW6HRXZ3j7rDI8N367634DmWuzKZJlubJyw?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 86,
      "name": "AZNAR Ortiz, F_Military chiefs housing group_1961",
      "position": {
        "lat": 23.7046788,
        "lng": -15.9277192
      },
      "imageUrl": "/images/aznar-ortiz,-f_military-chiefs-housing-group_1961.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    },
    {
      "id": 87,
      "name": "LENZ Hans-Joachim_Slaughterhouse_1960s",
      "position": {
        "lat": 32.3427438,
        "lng": -6.3570722
      },
      "imageUrl": "/images/lenz-hans-joachim_slaughterhouse_1960s.jpg",
      "yearBuilt": null,
      "description": "Description not provided",
      "education": {
        "school": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris",
        "position": {
          "lat": 48.8566,
          "lng": 2.3522
        },
        "year": "1998"
      }
    }
  ];